1. 기존 스케쥴 파일을 2000 버전으로 만든다.
2. check 테이블에 Can, Aux, Safety 관련 테이블 생성한다.
3. step 테이블에 Pref, Rref, Vref_DisCharge 필드와 Can,Aux관련 필드를 생성한다
4. DivisionCode 테이블을 생성한다.

5. Editor 프로그램에서 DB UP 버튼으로 업데이트 시킨다.